有冇美股推介

最近炒緊美股
各位有冇d每日高低波幅大 (10%)左右
又普遍呈現升勢嘅美股推介?

DRYS

咩玩法

一升起上嚟勁撚過bitcoin

ORIG

我講下我玩果隻先
VERI

APPL

orig and drys

有冇多D股介紹